\subsection{Anforderungen an die Webcomponent}
\label{ssec:anforderungen}
Die Anforderungen an die zu entwickelnde Webcomponent werden nach funktionalen, nicht-funktionalen
und sonstigen Anforderungen unterteilt. Priorisiert werden diese nach der MoSCoW-Methode, die die
Prioritäten wie folgt definiert:
\begin{samepage}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{M -- Must:} Diese Anforderung muss umgesetzt werden, da sie projektkritisch
		ist.
		\item \textbf{S -- Should:} Diese Anforderung sollte wenn möglich umgesetzt werden, ist aber
		nicht erfolgskritisch.
		\item \textbf{C -- Could:} Diese Anforderung bietet einen Mehrwert und kann daher umgesetzt
		werden, sofern es die übergeordneten Anforderungen nicht beeinträchtigt.
		\item \textbf{W -- Wont:} Diese Anforderung ist zeitlich unkritisch und wird daher im
		aktuellen Rahmen nicht umgesetzt, aber für weitere Arbeiten vorgemerkt.
	\end{itemize}
	\cite[]{matevskaSoftw1V04}
\end{samepage}

\begin{samepage}
	In den Anforderungsdefinitionen werden einzelne Elemente des Accordions angesprochen, die wie
	folgt definiert sein sollen:
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Kopfzeile:} Die Kopfzeile enthält Text und soll den Inhaltsbereich des
		Accordion-Elements wiederspiegeln. Gleichzeitig dient sie als Interaktionselement.
		\item \textbf{Inhaltsbereich:} Der Inhaltsbereich enthält alle Inhalte, die in einem
		Accordion-Element dargestellt werden sollen.
		\item \textbf{Accordion-Element:} Ein Accordion-Element ist die Kombination einer Kopfzeile
		und eines Inhaltsbereichs.
		\item \textbf{Accordion:} Ein Accordion besteht aus mindestens einem Accordion-Element.
	\end{itemize}
\end{samepage}

\begin{samepage}
	Darüber hinaus werden vier Zustände angesprochen, die wie folgt definiert sein sollen:
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Eingeklappt:} Der Inhaltsbereich des Accordion-Elements ist nicht sichtbar.
		\item \textbf{Ausgeklappt:} Der Inhaltsbereich des Accordion-Elements ist sichtbar.
		\item \textbf{Fokussiert:} Ein Element auf der Seite besitzt den Fokus und ist damit für
		weitere Interaktionen insbesondere über die Tastatur bereit.
		\item \textbf{Ausgewählt:} Der Nutzer hat ein Element durch eine Aktion ausgewählt.
	\end{itemize}
\end{samepage}

Die Anforderungen stammen in erster Linie aus den WAI-ARIA Authoring Practices
\cite[]{w3cAriaBestPractices} und den Designvorgaben der Firma \ac{neugelb}. \ac{neugelb} gehört der
Commerzbank-Gruppe an und ist eine Design-Agentur, die unter anderem die Designvorgaben für den
\ac{lsg} liefert. Ergänzt wurden die Anforderungen durch den Autor an Stellen, an denen zusätzliche
Funktionalität und Komplexität für diese Arbeit notwendig ist oder die Anforderungen aus den anderen
Quellen nicht vollständig erschienen.

\input{tex/----funktionaleAnforderungen}
\input{tex/----nichtFunktionaleAnforderungen}
\input{tex/----sonstigeAnforderungen}
